［整合］香港人一星期時間表（7.29～8.5）

7月30日港鐵不合作運動之詳情

公海TG Channel：
公海TG Group：

日期：7月30日
時間：07:30
地點：調景嶺地鐵站
人數：自己及現實朋友一位，若多於兩人請扮唔識（切勿ONLINE組隊）
隨身物件：行李箱、公事包、背包等（切勿攜帶任何可疑或危險物品）
衣著：普通上班／上學服飾（冇DRESS CODE，切勿過份張揚）

（Ａ）行動目標
癱瘓港鐵及交通，以致罷工罷課罷市，迫使政府回應訴求。

（Ｂ）行動內容
齊齊搭港鐵，如果見到有病人病倒，作為熱心市民，請拉手掣，等待盡責嘅港鐵職員提供協助，並保護好病人。
——————————————

《公僕仝人，與民同行》集會
日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7 時至9時
地點：中環遮打花園

7月29日下午5時30分申請不反對通知書
——————————————

<獅子山下 不撤不散——8.3黃大仙區大遊行>

日期：8月3日（星期六）
時間：下午3時至7時
起點:摩士公園1號硬地足球場
終點:黃大仙廣場（黃大仙廟對出空地）

遊行channel

遊行公海谷
——————————————
<將軍澳大遊行>
日期：8月4日（日）
時間：13:30集合 14:30出發
路線：寶翠公園->香港單車館公園

*有待不反對通知書*

Channel:
——————————————
<港島西大遊行>
日期: 8月4日（日）
時間: 16:00集合 16:30出發(可視乎人數提早出發)
路線:
科士街臨時遊樂場 =>堅離地城海旁 =>中聯辦 =>中山紀念公園

*不反對通知書申請中*

8.4港島西大遊行。公海

8.4港島西大遊行TG channel

——————————————
<三罷&七區集會>
日期：8月5日（一）
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

tg grp:
tg channel:
——————————————
回應五大訴求，缺一不可

香港人真係好攰

8月3號罷工！

留名 再推！

自膠
8月5號罷工！

push

8月5號罷工！

推